[英雄聯盟] LOL賽事討論區#41

鬥玩魔器

S4炮娘神UZI竟然唔搶炮娘用KOG

FB本身個JG好撚慘

台仔台delay咁撚多

硬係覺得RNG個陣既輸出會唔夠

想睇佢用汎

ryze

雷茲

又黎cho vs mao

Nid Lulu ardent censer trist

呢個版都好難出

好鬼悶

好耐冇見奈德麗

今場2隊下路應該好好睇

RNG係LPL 1ST SEED?

why pick ryze

edg先係

2

Why Ryze

第二

2.5

酒桶 j4 豬仲悶

我真心唔明 我係SSG上場d teammate就打到鬼咁
corejj kda 0.X 反而隊友carry到
係SKT個陣又係
除左unlucky之外 我諗唔到其他解釋

rng如果輸比外卡會唔會出唔到館

小虎隻眼好似無打開咁

bd 既野你識條鐵咩

入圍賽先出左幾埸

外卡加油

冇睇 睇左highlight都唔記得

我知奈德麗係幾勁 , 不過我自己唔鍾意隻jg 又唔係坦又冇開戰

Ryze

挖掘機 大嘴 大蟲
三支虛空

有2個係前LZ

唔係屌打都應該好柒

大家覺得RNG大唔大炒到FB

Syndra應該好快俾人GANK死

ryze buff完勁啊

慘

嘩咁痛

好耐冇睇LPL
RNG突破口係咪仲係上路同JG

主場優勢 應該輕鬆

A
skt 6，0
edg 4，2
ahq 1，5
c9 1，5

B
lz 6，0
imt 3，3
fnc 2，4
gam 1，5

C
ssg 5，1
rng 5，1
g2 2，4
fb 0，6

D
we 4，2
fw 4，2
tsm 3，3
mis 1，5

中文台貝克賽評？

瞓身買小狗拎一血

咁因為你玩開坦JG

貓貓係JG 壓制好勁, 佢有可以做少少補排
標中D 爆發都好勁

wow...

恭喜

FB

FB Firstblood

小狗感覺上要玩啲機動性既ad先勁
例如vayne trist Ez

MLXG

mlxg

gg

唔係

原本以為imay年內3級跳由lspl打到出worlds已經好屈機啦，點知crash直接由lspl跳上worlds

秒輸

crash 係韓仔?

rng... 一黎就送FB

預測定 後期應該小狗5連殺

柒撚到

睇黎MLXG都仲係MLXD

當我無講過

點解隻瑞茲帶補血

都岩既 , 佢係野區都幾屈

反正而家上路都係玩坦同開戰

Koreans

咁快領先宅藍開燈

春季果時係LZ

我買小虎carry

2017 lol worlds 最快既fb

我會帶鬼/淨

拎黎擋對面招R掛

燈神

如果rng輸會恥笑到死

小虎corki呢nerf左?

ryze buff梗係玩ryze

搶左六鳥同d 經驗 , 賺番

btw , 豹女俾人反野

Nid呢場實唔好打

UZI竟然唔玩個狗SKIN

UZI

d觀眾打氣聲

肥仔扭得好勁

RNG個陣後期勁咁多 我唔信隊隊都hka啦

首殺真係當豪俾對面

rng 好難輸 , 選手差太遠

Letme farm

Mlxg

mlxd

靜到

支那隊打FB都輸

又燈

nid Q打中科加斯
扣既血咁小既

讓賽

銅閃

Dat flash

第一場就手軟

如果燈到 , 我聽日訓身 , 後日買樓放租啦

RNG

圖書館.jpg

MLXG做乜撚

nid派膠

派完都死

syndra啲暈好準

新入黎
MOVE個VISA搞成點

Mlxg同上年一樣咁廢

mixdnid鬥柒大賽

宅藍燈力驚人

我覺得你要用咁既精神燈足成個世界賽

兩邊jg鬥派 rng先贏一次

lpl

特登唔嚟咋

個下一推arm arm夠時間

有藍神無窮人

仲有冇連登仔吹奏LPL 下話

Frozen Crash 前LZ成員

定wo , rng 個陣三十分鍾唔輸五千都嬴硬

Nid個下矛中到
應該收埋雷茲走

LPL 果然同LMS一樣水平

幫你暈埋企定定都唔中

外卡規矩
型得15分鐘

畀面主場

唔知外卡頭15分鍾定律係呢隊仲存唔存在

agger

呢下又扣閃

隻nid打河蟹都要派下膠

河蟹都唔中

河蟹都q唔中

0-2

屌那星宅藍仲未死咩

本來諗住打外卡冇乜好睇

然後見到依加0:2緊

又諗起上年世界賽頭兩日外卡發哂癲咁

開始了

人頭換龍 值啦

平時輸開CS
打PLAY IN都輸CS
入到黎group stage反而贏cs

內戰最強

隻奈德麗真係勁啲 Frozen已經中路開通

Kt字頭

d觀眾好煩

rng 後期三隻魔王 , 而家仲係平局 , 對面點打

星朵拉惡到呢

Press R

主場係咁架啦

果然型不過15min

FB狀態好 但RNG個人實力比較高

syndra咁樣冇埋個flash好快又要死

主場係咁架啦 唔關支那事

仆街 kt vs ssg3-0 我一世都會記得宅藍 條撚樣無睇都燈到

主場都無氣氛先有問題

豹女枝矛唔係好準

mlxg 2 gank 2頭

Frozen狀態好only

成班應該靜曬咁睇

就15分鐘 fb係咪開始搞唔掂

kt 成隊可以睇直播

得rng殺先有replay

點解永遠對住D可以出深淵面具既中路
都要上中JG出3隻AP英比對面爽

主場係咁

主場好正常啦

主場嘛

唔出聲又話無氣氛 出聲又話煩

其實主場啲人咁樣係冇問題

主場都唔比叫 真係反上腦

頭先mlxg gank下路 d人係咁嗌 咪話比對面知有野

唔比叫唔怪得香港果時個場咁靜

大佬我今次撐rng 同lz宅藍可唔可以俾條生路

挖地買紅打野刀!?

無人睇到㗎啦

好細聲

唔係既話野區撞到Nid反野驚輸

agger ching
btw TSM世界主場 \TSM/ \TSM/

大佬 , 中上野全魔傷

rng 出晒魔防打唔入啦 , 華義打都嬴啦 , 點燈

唔買盾都多錢過你

而家既上路對決真係好撚悶

炮娘打臭蟲唔一定輸

但珍娜盾勁D

依家掘地係要咁出
出到好坦反而冇咩用

可1以宣佈定Frozen係土耳奇bj神

CN ULT

又講到咁盡

兩隻top自娛，完全無人理佢地

睇黎RNG兇多吉少

開心農場

坦打坦都唔會點出事

因為見到星朵拉打隻雷茲r 痕 , 已經知道冇得打

已經搞唔惦RNG隻上

兩隻坦度

啲支那狗好嘈, 一個kill就高潮

Nid啲cs唔夠多，仲要輸比reksai

屌 我信過你㗎 之後點呀 我差d跳樓死呀

出樹人壓唔到曹格 JG又剩係識住中 好難阻到曹格肥

已完 rng 已贏

落街食lunch先

fb再見

+1 , 食飽睇下場好過

邊度主場都一樣架啦

Lulu頭先走到已經好叻仔

4點喇喎清

你走數唔跳咋

過左15分鐘 fb

又釣

cho gath 2k dmg tank meta好波

真係反到上哂腦

放哂D龍?

一塔一預示者換一風龍一塔抵咩

小學雞係咁

ok 啦 , 一塔一預示者

條風龍豪俾對面啦 , 反正都打唔嬴

Cloud drag

隻預示仲要放得咁7 塔都爆唔到

預示者仲要比人守到

Shhh

雷茲D FARM追得上星朵拉係唔係正常

kog已經可以一打五了

繼續幫LPL打飛機啦

唔係 eq清兵好快

雷茲出左魔防就好難食 , 對面咁既陣

主場叫下都唔比 仲話係幫LPL打飛機

Kog唔係副Q咩 加攻速

Kog Ryze power spike

而家ryze唔出時光?

曹格1個人沖入去對面3個要向後退
tank meta

又唔見外卡有kill有人喊

除非比人搶巴龍 RNG呢場應該贏

痴撚線幫自己賽區歡呼都有錯

邊到都係㗎啦

我見solo 都係出時光多

可能佢見對面三隻魔攻 , 咁出仲勁呢

連上路都跟分鍾farm

除左tsm諗唔到邊區有人幫手鳩叫

幫緊你老母打飛機啊
主場都唔俾嘈 圖書館咁靜好無

睇波都係咁架啦 唔明有咩好屌

關咩打飛機事
前排睇return of legends 香港主場
前TPA出場個陣咪一樣觀眾最大聲 好正常 有咩問題

宜家janna shield仲有冇+ad?

韓國主場:啲泡菜狗好嘈, 一個kill就高潮
美國主場：啲鬼佬好嘈, 一個kill就高潮

中國人做乜都係錯

世界主場:全場都好嘈, TSM一個kill就高潮

香港最好 圖書館

但唔好jg偷偷地gank個陣嘈啦

香港主場：你老味HKA都有人支持

崇韓崇鬼點會

唔好反上腦啦

炮娘應該望撚到chao都唔想打

點解MLXG出紅重都唔出綠重放眼

睇現場叫下都唔比
之前係外國打拆隻眼都鳩叫啦

比賽版本係7.19?

海洋之心死翻出去啦

佢AP加成都唔算高果堆
對面3AP出深淵又-CD 又幫KOG+ DMG

mlxd唔係果啲sup型jg

屌你 左下先寫住7.18 仲問係咪7.19

前期野區撞到Nid反野唔夠做

加上另一隊外卡姐，換另一隊係tsm skt嗰啲，一樣鳩叫啦

學到野

隻星朵拉招推都幫RYZE RJ了
究竟星朵拉招大除左下路組合可以放邊個

jg

Reksai

Uzi驚撚到出埋吸魔

如果係上年個版 推3個波

JG

暴風劍都出埋

3點半先起身

佢唔死RNG點打都贏

garena twitch冇show

全攻型崛地佬

Lpl隊唔殺人仲有咩好睇

小狗光盾+珍娜盾/大+ heal

可能炸落珍娜到都唔會死 , 中野上全魔攻滾唔到優勢就預左咁

chogath坦到癲

佢玩開carry, make play果啲jg
想佢好似bengi果啲咁係冇可能

上面有條友好撚醒, 問完依個問題之後加張黑人問號圖係到唔知做乜鳩

broken champ

人地is queen

只要UZI輸出到5秒
佢地點打都贏

點解而家AD出綠色sup裝？

老老豆豆 曹格遲早要再nerf

真係好驚比人巴龍 RNG

GG

唔出紅重死撚左

幫SUP跳錢出魔器快D

小狗有頭了

trist絕望式推中

早d 出魔器

Nid唔洗打機

Ban kog la 中國隊常用ad

大魔器時代

好撚萬惡呢隻野⋯

小狗成套保命裝

隻LULU大左幾多次自己

台灣台 DELAY 1分鐘又低清

雷茲出埋金身 , 就咁行入去都唔會死啦

薯格更加唔洗講

隻野係咁
一定要玩死對面jg
唔係肯定出事

講真 佢對面JG係呢隻仲要出紅重撚佢 已經唔洗玩

無人叫你睇架ma
riot game 官方唔好？

我見到lulu都大左

Ardent censor support勁姐

宅藍兄燈力如何

外卡頂唔住啦

好嘔心 琴日玩左場aram有曹格 打不死

佢地殺下路樹人
我睇住科加斯佢坦塔可以坦幾多下
發覺佢坦左4下都起碼仲有7~8X %血

條友招q仲要咁撚樣

唔係佢個天選之人
有鬼人睇佢

真

冇燈好耐 , 但呢場唔關事

銅牌打鑽石 , 本來就100%輸

hka?

打得好快

康sir有場玩naut，果場好似坦左十幾廿下都未死

兵敗如山倒

一邊靜音掛佢個台
一邊睇twitch

RNG成場都膠下膠下
由RNG JG拎左2個頭開始成場GAME就開始快到無影

實力上差太多 快d投啦

支持tsm skt lz
其他隊隨便啦

呢樣真 , 本來真係睇好hka 嬴fnc

屌你真係全輸出 耳語添

隻隻坦有裝都坦到嫁啦
CHO勁係因為佢坦之外仲好高傷

Rng一打起自己個節奏就去得好快,mlxg瘋狂搞事

小虎

唔覺膠膠地 呢場拖到後點都贏㗎RNG
重有雷茲快速捉 覺得打得好喎

一早要

我真係代佢地屌你老母咩

Nid Q 中曹格=RJJ

樹人完全坦唔到KOG D DGM

要等khan 呢d 痴線佬黎打爆薯格

uzi咁都唔死

唔出耳語出乜

%傷 點坦

kog咁都死唔去

比人Press R都唔死

佢咁樣行真係...唔撚用腦

轉頭出埋大手套 , 更加殺唔到

隻豹就要沖出黎秒人 你沖過黎我咪秒你先 好易理解啫

成身啲裝都拎黎防press R

意思係冇諗過佢上完黑切 GA仲上輸出

覺得都贏硬

MLXG惡撚到

鳩出都贏啦

Lpl就係輸佢太過勇

Fb禁廢都全勝hka

壓力test , 想證明下咁行死唔死

個crash都唔係第一次沖去野怪差啲比人捉真係鳩鳩地

死了終於

佢地特色黎

比隻曹格撚番轉頭

癡線 而家對家係RNG啊

星朵拉真係敗筆
比人捉到完全冇用 上路又比隻曹格過咁爽

曹格坦到

打外卡都要成40分鐘先贏到

小虎先係真carry uzi而家無我睇住真係成日亂黎

巧嘔心

佢地搞到RNG 個PB太舒服

Hka唔係同fb平手咩

雷柯薩個pick好靚 仲要出紅重 Nid成場隱形

呢場真係冇咩好講 , 差咁遠

真係d 所謂專業賽評主播先可以仲吹到咁多野出黎

我以為佢玩緊坦
曹格仲龜過佢

G2 vs ssg

FB最勁嗰2個偏偏對位hka最廢嗰2件

已經打得幾好
敗點係豹女多啲

下場

UZI到底勁係邊

準備睇三叔撚狗

隻nid真係除左一開波gank 2kills之外無咩做過野

多亞軍

eu lul

睇韓國隊了

攞兩個頭都無優勢 辣殺

G2贏硬

諗住個個HKA比你偷巴

豹女廢到Q唔中

無撚可能

咁人地 s3 s4 果陣真係好撚勁

marked ur word

笑死

上年將大師兄撚狗咁撚都勁既

同deft一撚樣時好時壞

重點係佢搞唔出咩花樣
gank又柒，又狂miss q
係vg打得耐，心繫中國

你唔係潛左水咩

一撚樣咁廢就真

佢呢家回左塘係事實但我覺得佢依然係一線ad

就算而家都唔係廢啦
同癲瘋差左d姐

豬2打三叔
法王打爆垃圾皇冠

上年對大師兄係我大牛carry炸嘛 關佢撚事咩

今年G2真係好咗好多, 尤其係Perkz

G2 有4成機會贏架
只要perkz perform well
唔好睇少g2-8

訓醒未

第二場？

大清自帶對uzi debuff

潛咩

LPL嚟講可能係
全世界嚟講就收撚皮

好期待G2呢場

G2 比人屠啦

Ok 大家都有出力

翻譯條女

唉 愛屋及烏 三叔加油

好想睇你係強國人/UZI係泡菜人你地組成既下路

其實d 選手帶左headset 係咪真係完全聽唔到觀眾d 聲？

如果對面準備gank 之類 , 觀眾大聲歡呼 , 個感覺好怪

其實咪又係得lck果堆先勁 仲有邊個上到一線

法王識開球女大未

正想講 識貨ching

我咪話囉

識野 幾正

我地今年改咗打法嘅大ching咪世界第一

SJOKZ殘左好多

有delay喎

大師兄之流吹到同lv

走位差咗 但係配合好咗 以前淨係諗住自己強行show carry 而家少做咗呢種 覺得聰明咗但都可惜

uzi大把靚技術
唔係點吹得起
但係佢個問題係太激進

打外卡都咁認真討論

無記錯就算直播都有DELAY

永遠世界一線
中路: toyz
ad: uzi
仲有冇

比人日砌夜砌

有冇手足組團飛去武漢女女女sjokz

出面個mon應該有delay

G2

XPEKE退左休

ic , 我以為個delay 係好少 , 得幾秒

ok我7左sor

白痴都知有delay

Top: dyrus

佢比人GANK扭nid Q果下已經顯示到佢技術
從來佢優/缺點都係佢太進取

正面麻麻 側面

咪玩喇 笑死人咩

AD 明明係微笑

微笑 若風

咁多女女 唔使簡sjokz啦

中路alexlch

永遠吹奏一線

有優越感

dyrus幾時有勁過

咁緊張又要高度集中
邊聽到

弱風比toyz 係中國主場撚狗

SUP: Elementz

佢細節係真係勁
但有時就係企位/走位太前俾人捉
打edg果陣又係比人屌到飛天

Bang話微笑係世界最強ad

又可以聽個女主播幫lpl含

season 2

RNG打外卡都打成咁
行唔遠架喇

冇DELAY都唔太會聽到啦

呢個真心唔識野
我以為得一兩秒 , 因為有時嬴之前一兩會show 選手樣

起碼勁過the rain man

madlife 咪同我講佢係GCU點點點 上左神枱既我吹奏到永遠

而家強國隊無左S3/4既前期創造力
而家隊隊都係15分鍾發力

現場咁多大陸雞 玩4p都得

講真微笑絕對有呢個歷史地位
最top果陣刟打全世界

如果佢打穩啲就世界第一 要揾條勁過佢ge人屌住佢咪亂衝先得

同意

the rain man
真。老屎忽WO 清

trm teemo god

你係咪想兜圈讚自己

微笑

SSW永遠世界第1

咁佢果時入TSM真係頂the rain man

人地TOYZ UZI個D真係有勁過
你個D垃圾NA上路算吧喇

UZI咁好抽
想當年你點控制佢
當年你玩ZYRA用左語風者你點樣走返出黎

最攞得出手真係得康sir

無呀 不過其實佢咁衝 真係最好玩位移ad

Aganist the current

theoddone感冒好番未

條友又靚又好聲

仲想兜

女*

oddone依家廢到嘔

鬼佬咪一樣,s5 fnc比koo屠果時靜到 講真見自己愛隊比人屌打你唔會好興奮掛

其實佢種打法係雙面刃 不過你叫個天生就係惡既人打穩 只會害左佢 變左咩都唔夠膽上果時就真係好恐怖

我擺左個s4 奬牌係身 佢一搏咀我就攞出黎 佢就無再出過聲

首歌幾好聽

na上路我覺得ssumday幾好

UZI 炮俠勁到GIN WOR

就係以為自己好撚勁囉
上面有人話S3勁

佢S3最撚勁個PLAY
根本正正常常跟住RUMBLE果邊行出黎都可以贏FIGHT
又要自己一個後面碌收頭好似好驚險好KITE咁
跟住又卡普攻 柒下柒下咁
正常比賽ADC保住自己持續輸出仲勁過依個想SHOW OFF既傻鳩

除左WARRIOR 呢首真係唔錯

ssumday 又係時候講下kt

好少有收放自如既選手

而家肥左咁多

但佢實際上係韓國人

本身韓仔點計
計梗係計本土選手

所以真係meta流 s3 汎勁到一個點 佢就上左神枱

變左lms d on9 ad 驚G明明可以上唔上 輸左就比台灣仔當狗屌 真係好on9

唔講咁多

ahq an

應該咁講 因為佢惡 所以佢先咁勁 同樣既代價就係唔穩定

真收放自如咪bang
s6 msi e上去打

認真, 今場一定係G2贏

BANG囉

收唔到又廢咪變mapleshow 之流

uzi 唔可以收放自如 , 但都叫操作好少少

y

佢s3下路對線我覺得仲打得好過piglet都可以話佢廢

見到有人嘈uzi
諗起之前有人開po嘈deft or bang
之後有人話睇highlight 就知係deft勁

你同g2有咩咁大仇口啊

我覺得佢上年打solo個時都唔錯
起碼都拎到冠軍

燈撚夠未

所以真係好撚唔鐘意D台狗 代表緊就係咁亂吹奏啦 咩我XX
輸左就變過街老鼠 dum 雖然唔想講呢句 不如自己上去表演下如何頂住壓力之下代表出戰

大把啦
連REKKLES依D咁撚龜見到有機會都識閃上去輸出

我都等緊睇佢 , 對上已經係playoff

想快d 睇佢而家狀態點

s4豬仔有段時間係真勁
依家

豬2好波

皇冠最近狀態麻麻

飛機片大賽

豬仔s3都唔勁？

kda狗其實歐洲adc黎講真係勁

對kt嗰場後期屌carry

其實個人技術上到去世界賽基本上個個都差唔多
D大陸仔有咩好吹奏
LOL玩團體合作,個人勁到識飛都無用
你話好似S2果陣個META可以一個CARRY5個就話
依家都無呢D歌仔唱啦

wraith與ssg同在

笑

係kt7下7下

馬份咁都叫龜
佢係知自己一死佢成隊就唔洗打呀

我覺得基本上係鬥默契同邊隊call得好d,當然有d對線都已經爆炸

條光頭喱入圍賽估撚錯都簡G2-13

連我都唔識既可以出番去

當年未夠17個陣已經吹奏佢係天才

點會個個差唔多 個個差唔多應該年年既羸家都唔同

豬仔s4 ogn winter final果陣係完美屌打ssw
仲記得佢果下奸笑

香港咪一9樣，唔好覺得大家有咩唔同la

比人叫開KDA狗都唔叫龜 叫乜

rr果陣係點唔係咁快唔記得下話

hka係鐘共個名臭喎 台狗自己國內FW同AHQ個名邊到臭

人地幾乎年年都去到s 除左s5
Toyz 去過一次咁大把
有得比咩？

人地dpm同zven差唔多咋
zven仲要班隊友勁過fnc班垃圾隊友
死仲要少仲想點?

認真 ？

ivern

長腿叔叔

世界賽個人技術都唔係最重要果D啦
除非你真係廢得好緊要
轉線 食龍 推塔仲緊要
不過岩岩UZI咁樣走上去死我就覺得佢好撚廢囉

Kt仇人ssg

你有冇冠軍呀

ivern taric

人地1次就拎champ
又有單挑champ

又保ad戰術

4保1

就咁睇bp就覺得會好睇

完左小組賽你就知咩係過街老鼠

要出智障魔器

g2 一來就出老牌大招

好快就變臉屌MMD 留名

我應緊佢永遠一線姐

又要睇ssg屌打g2

果時唔係sso咩,中路仲係dade 我覺得佢s3打njs果時真係好撚勁

下年見唔到安掌門了

學台灣人咁講
贏既比賽先叫台灣電競
輸既只係廢青打機
贏的球才叫國球比賽

COOL肥隻曹格勁到

究竟ruler前期會嬴幾多呢

靠haru下年真係kt出去

ruler又出varus

可能咁啱又haru meta呢

又黎chogath 玩撚完

逆風最勁

G2比Ssg個陣會唔會太穩

唔記得果陣叫咩
淨係知pawn仔係果次之後一輪先換隊

g2完全唔撚理你
當你係fw 諗住同你拖到大後期

睇黎今年meta係玩3保2戰術

g2真係好醒 果然揀埃爾文 自己最勁果套

Ssg點會俾你拖到咁耐

ahq都唔算臭咩?
mountain同個green tea 個名都臭晒啦

其實都咁多隊賴過野 , 大家對薯格都唔係好重戒心

唔ban 又唔會特別針黎打唔俾佢發育

唔係隊隊以為自己上路都係khan 呀

呢場頭30分鐘係咪唔駛睇

技術係真係差唔多
你睇世界賽真係有幾何對線會打到大爆炸
真係影響勝負係TEAM FIGHT同合作
所以你先見到泡菜隊打其他地區就算前期輸幾多都好
佢地後期贏個TEAM FIGHT就識追番上黎

雷g一到世界賽又出返黎

EU同NA 淨係識打後期

G2 rip

我明明記得台仔對呢兩隊印象都係一般
邊度黎個名唔臭

Ahq=屌閪隊

一個西門已經頂曬所有臭名啦 重有最誇張既丁特生存緊 怕咩

hi ching

又燈啦

拖到又點 ssg面對後期經驗連skt都打得贏

我咪話囉 ssg幾隻前中期角
又有中後期角保底
g2連jg都弱勢過人 咁撚有信心頂到

屌你expect肥左咁多

迫閃

等睇龍珠出場之後上咯變鬥士meta

正常都估ssg 嬴

bp 完 , g2 叫用番自己強個套陣容

但覺得都係ssg 嬴多

上路

諗番起hka閃都唔交

追擊既人我就真係見唔多囉 你話周街都見都係嬰靈戰車 還我閪門 射三次呢d都係咁岩講到先拎黎bin下

睇陣睇唔出邊隊後期會有優勢d

RULER又玩綠跳

想快出魔器

似係ssg chogath應該又玩晒

Sor收番

G2都有49%

team fight都係拼操作姐 你話faker同其他中路無差距 我真係唔信 唔係點解要搵幾條友係咁double team佢

居然有49% vs 51%

實在太嘔心

G2快撚d收皮 又廢仲要咁撚串

呢隻英真係西到無人有 一個樹甲加頭盔已坦到

Twitter多鬼佬用嘛

g2 雙射手都夠力殺既 , 飛機魔傷夠 , 薯格防裝冇咁好出

咩料 禁一次又出2次

BIN KT C

49%

永遠的3:0

但係我覺得大後期ssg輸出會唔太夠

明顯SSG
牛=酒桶個CC位 酒桶又坦過牛
樹佬=TARIC個保排 TARIC又保過樹佬
仲要打多隻CHO

屌你老母 G2

有咩問題

後期build到33k血招大一野扣4k true dmg

G2-8

EXPECT唔信trick

有得唔bin?
令咁多人失望，嫌鞭得少啦

閃乜撚呀傻閪

係咪黎搞笑架

後期出石像樹甲加速嗰舊加個反甲輕鬆贏

好撚搞笑 G2

2打一打輸

COOL肥

俾人打到殘血

隻慎閃咩鳩

終於識針對科加斯

冇閃仲咁串

藍神 成功燈到佢死

ok 第二轉殺到我收番

ESPN NO.1 top lane

D人到宜家都睇少G2同TSM係咩心態
G2有4成機會贏架

G2識做
對面曹格一定要打爆佢

espn出名燈

識針cho
起碼無咁易出事先

第一下咁走到唔記得曬 善忘既香港人

咩龍珠?

第二下先殺到

雙跳錢仲要嬴兵
再無人理ruler ruler要carry啦

Lz

點解G2 條下路可以輸咁多

大家睇緊garena 定lol 官方 個直播

Garena好撚慢

壓實曹格同唔好比中路執到頭就頂到後期架啦

比人殺完 tp同時間 head緊兵 控到兵線 垃圾!

官方 聽英文啦

法落士對線勁
但佢出左跳錢 所以正常係唔應該嬴咁多cs

現場攬住sjokz睇緊

crown 做咩好似唔想跑線 , 淨係鬥農兵咁

eu faker

有無人覺得適性神盔件裝太撚屈機

第一下重要打到對面兩隻超殘

打塔莉雅特別屈gay

eu好多faker
有嬰兒faker 有faker殺手 有eu faker

I am your new rival

坦裝屈機

好廢 冇人插眼係SSG野區

石像鬼先叫屈機

頂蛇女先特別屈

隻牛原地WQ

都唔只佢
AHRI VIKTOR CASS RUMBLE
仲有好多法師都係一招打幾下

4人gank 0 kill gg

咁都唔使死

這就是lck

RULER

隻慎唔一早大

ruler

死左

一早講咗今年G2勁咗好多

好辣殺呀

間尺哥送頭

2頭輸經濟 輸火龍

唔關G2事囉

企正俾剎雅e

心態改變左
之前覺得自己eu最強好撚勁
比人虐多幾次終於睇清楚

咁老定 仲輸緊經濟同龍喎

你望下隻塔里克幾多兵先

明知剎雅有大仲想塔底磨人血

你望下法王冇耐之前講左咩黎

D人仲以為KOREA真係隊隊屌打其他REGION...

雙射手 後期贏面大好多啦

嘩屌你唔講我都睇唔到佢咁過份

咁都係羊緊

歐洲樂觀勢力

TSM個SUB係邊個

求下你唔好燈g2

佢搞笑姐 你唔係信佢呀嘛
佢話6:0 ez喎

高佬

Mark定先 完場bin你

crown 揀呢隻英但同飛機一齊農唔做野

睇下呢套msi 偷到skt 1場既g2 埃爾文套路後期羸唔羸到ssg了

MrRallez

佢次鳩次都咁撚串 我點知佢認真定搞笑

trick做到野 野區壓力其實幾大

雙綠盾鳩FARM

有機呀 , 估唔到ssg pick 到個陣咁前期都係五五波

s6 msi同worlds係真串
但s7 msi洗左啲底

大師兄一腳軟就可以換入
猩猩幾醒

蟲仔20分鐘已經變緊大蟲

wtf?

CROWN神到

LCK

鬥入野區大樹緊係勁

不過野區見面打交酒桶嬴晒 , 但安掌門都係偏向cover 冇計

仲以為會係猩猩自己企出黎

即刻反cap曹格又肥

有隻SHEN點敢亂飛

我重以為ssg慘敗 見到間尺比人秒左 點知4換3

佢兩個未撚驚過

有預示都冇用
冇左首塔

下路比人秒左都打輸

未到剎雅carry既時間

下路兩個頂左勁多招先死

曹格重要有頭

隻慎係咪襲定啞 次次都鳩大

taric 70cs

基佬克個大技

lane kingdom

taric 71 CS

打多隻坦

等cvuee carry , 唔好再急屎啦

預示俾到你嘅野
輸番哂

點解出鬼索嘅

22分鐘下路夾埋成280CS

G2拖多20分鐘就贏架LA

當狗咁玩

今次現場急屎成萬人等佢一個

雙綠跳嘅威力

CUVEE:

蟲仔咬一咬

混傷

最大輸出化 法洛士後期都係普攻係咁a 快還要更快

唔係暫停叫雞咪好

隻牛

牛輸好多cs

牛

黃跳唔計CS,冇計

估唔到連法洛士都要玩呢個打法

唔關事
你綠跳ad打死左兵
個sup食effect嘅隻sup cs都會上

隻慎真係好廢

屎始終係屎

係咪有人話cuvee廢

屌你老母開加速衝上去A鳩法王

嘩屌, 你地咁認真

團戰根本兩個lv

SSG呢招就係要隻SUP嬴錢

ZVEN 隻剎雅差DL 太遠
換轉係DL 已經CARRY左場TEAMFIGHT

cuvee

邊個話g2勁左
出黎面對

無啦無啦

SSG勁定係G2廢
打落都幾輕鬆咁

玩完

安掌門種冷靜淡定真係好正

個差距

想問下佢地隻預視者用左係邊 ???

ssg 勁好多la

LCK 高幾班

好心就ban chogath啦乜撚野champ黎

mid

是日笑話?

基佬克無恥大技
4隻無敵

D TEAM FIGHT
G2 廢撚到

垃圾ZVEN 食完CHOGATH招Q先開R 成個TEAMFIGHT冇A過咁濟

冇DAISY仲移埋去比人集火係咩玩法

咩第一上路下嘛

有左家室真係好淡定

咩風浪未見過 , 咩都輸過 , 都冇感覺啦

出黎

一打會戰就高下立見

比人追住黎屌

企係TP隔離當自己坦?

點解仲唔BAN曹格

勁撚過你隊垃圾KT啦 去撚左邊呀KT

但2分鐘之後輸番哂

crown

沒有我SSG甚麼都不是

yes... disgusting

基佬加蟲仔
無恥到

前期4:0都未贏過錢
打輸一次會戰就輸到尾

Crown flash

頂多廿分鐘就贏架啦G2

又話g2勁左嘅

完~~

......

1波搞掂你

EU

SSG輕鬆到

27min

乜事 去完廁所end咗game

g2勁左

有D隊拎左科加斯都會輸

eu

有咩咁出奇 G2輸撚硬架啦

CUVEE頭盔再1套加大都秒1隻CARRY,仲有TARIC開大俾佢入去

真 真係唔信haru上正選會有安掌門種穩種淡定

今年又係韓仔天下

6-0 冇啦 ＿

即刻打面

隻慎tp都唔大

?????

唔撚係啊

有咩英係可以壓制曹格

咁就完左..

但都唔夠泡菜黎

G2勁左 不過SSG仲勁囉

Lck重有扑頭仔打鳩你

G2拎人頭係完全無用

g2呢招打fw就有用
真係當ssg好似fw咁on9

如果換轉kt打g2會點

賽後binc
espn第一上路
唔係以為除左skt隊隊韓國仔都屠到人下嘛

EU LUL

SSG件衫後面有number既

半粒鐘收皮仲廢撚過外卡

khan

睇黎大家仲係睇唔起薯格前期太廢

仲係唔肯ban

ggez

扑頭仔

KT係邊隊

如果g2真係勁左, 應該打得贏kt

但ambition 焦 唔齊心

唔撚知喎 KT都冇份打

勁左D咩 G2

直入決賽果隊

見撚到佢衝上去A走法王都知呢隻英跟本傻閪黎

唔SUPER既SKT

成日提住kt想點

今年又係kr champ ~ 好悶

有基佬開住大
蟲仔開頭盔直衝後排
點撚樣頂，一下咬爆你隻adc

KT乜撚野黎架 觀塘代表隊呀

偽波衫黎

拎咗冠軍啦

係咪每隊打3場?

G0-1

仲有impact

九龍塘代表隊

邊個係基佬

g2最強套路 比人當狗打 係唔係準備0-6番屋企

真心煩, 又出唔撚到worlds又成日提

今場隻慎係完全無咩用
無傷害無威脅
又無咩配合隊友開戰
結果比曹格爆住黎屌

下場LZ VS Immortals有望廿分鐘內搞掂

韓仔用d英都勁d

邊ban得晒

huni

塔利班

笑到傻
唔係以為夠lck抽下話

勁..........廢

g2-8

Fail Flash加晒分

點解隻法洛士會出綠色跳錢既

係九龍塘

對唔住囉

入圍賽又講 小組賽又講 係咪每場完佐問一次

勁左
唔係20ff左喇

幫sup加錢

韓國三號種子 VS EU第一 輕鬆27分鐘完場

lck 唔ban 我理解 , 人地有方法針黎打（例如：扑頭仔）

一係你就有khan 呢d 痴線上路打爆佢

其他隊根本唔係到死都唔舒服

問撚左幾多次

上下路會輸成點

如果係對skt就話可以放姐
係得huni咁on9會比人連gank死幾次

強行俾隻sup肥

最後四強無3隊lck已經贏左

而家所有ad都會出

lz冠，skt亞，ssg季

因為G2勁在係捱多左7分鐘

CODY SHIT 廢極都勁過垃圾EU GE
35分鍾比人完啦

人地假假地都MSI亞軍有FALSO HOPE得罪你咩

睇Sup玩咩

唔會
係ssg 會成日咁玩

crown其實幾高 ?

好想睇LZ上路強姦其他人

銀河鑑隊連世界賽都打唔到就預左比人撚架啦

等khan上路屌打mode

塔利克其實都唔多人揀 但係SSG又係好鐘意出

根本lck>>>>>>>>>>>>>>all
lck個聯賽仲好睇過worlds

BIN到出年WC都得

BIN到出年應該冇人BIN架啦

但係msi果陣真係勁左喎
不過去番打自己果個次一級聯賽又hea番

為左戰勝SKT存在既隊伍

聽講高過城城一個頭

咁又真係幾高

Sjokz已經30歲

同toyz差唔多

對chao唔住爆佢點撚樣打

理性分析G2落敗原因

廢囉ON9

打RR果陣已經現晒形啦 係EU FANS不願面對

第4場可以當中場休息

法官大人

慎真係好慘佢角色唔係廢

但打親比賽都係輸多

清中肯

太睇小對面

Crown dl 小虎啲video幾時post 好想睇

聽聞168度，仲矮過花生

出左啦喎

fnc 打越南第2都輸左一場啦, 打越南第1 可能輸

都已經唔係技術問題 , 我當其他賽區冇人好似khan 咁勁 , 用唔到傑西打爆隻薯格

咁出隻扑頭仔都得掛 , 真係唔係出扑頭仔

咪針gank 多幾次 , 是但做d 野都好

Ssg話哂都反cap過5星戰隊
成班當佢流

坐咗幾耐

Crown 著套新衫好似電單車車手

個定位唔知點咁

講坦又唔坦 傷又低 對面唔係on9 打保守d已經廢左

咩姐 已經勁左架喇

一陣又要睇TSM屠殺人

bin c大會，正式啟動

海洋之心出黎啦

TSM SeaHeart

今年冇得賭真係好撚on9

條光頭幾時死
估錯哂都有得坐ANALY DESK

贏輸都可以用, 進可攻退可守

主要因為下季轉制會好煩

係

前期又唔大下塔殺 好難發育

條友廢的
我睇tsn jatt好過

佢出得呢個陣應該都無睇小嫁啦 唔夠抽係真既

三星CUP到五星

G2要証明自己就要打贏SSG

發下夢好啦

證明左
無20ff

下場係咩對咩？

lz vs imt

LZ vs IMT

龍珠 啪啪啪

KHAN隻JAYCE出唔出到場

好撚賤

想睇khan vs mmd
世界級對決

IMT 第一FAN BOY 三上呢

得左邊個個係世界級渣喎

幾點開始？
支持Lz 20分鐘完場

佢想睇上路穿線穿到底

lms 最強第一抗壓盾

mmd屌打

順便問埋Pawn子同韓文兔仔係邊

mmd 宇宙第一上路

賭波輸到破產依家係鵝頸橋pt打小人

右邊係世界級渣

你咪BIN LOR
場場支持KR SURE WIN

吹奏下pobelter先
不過對面BDD...好似吹唔起

等陣FNC VS GAM
FNC輸就笑死

第四場係咪俾大家放飯架

200 iq

ardent pobelter

好明顯第五場先係

好撚賤
其實呢6場都係

我真係打算個場去食飯

點睇都第六場啦CHING

頭旗場都係放飯架啦

睇埋呢場休息陣準備睇skt比人打爆

我都係有呢個諗法先咁講

clap faker

第一場先係囉

天選之人 jayce已放

到痴線佬了

olleh cute

olleh好qq

GAYYYYYYYYYY

up乜

其實flame係咪整過容

依家就睇ssong個運營可唔可以偷到lz一場

flame唔似有 watch就應該有

韓國有邊個冇整過

1分
應該冇咩對家會放JAYCE

pob個樣

好難講 入圍賽打mystic放kogmaw

邊個想比人屠呀

LZ 今場輸我成日冇女屌

利申:買左2K LZ贏

唔會輸啦下嘛

賠率有冇1.1

大絕當然之後先玩
玩住啲垃圾先

對手chok乜

賓仔豬女場場MISS R都PICK EZ

大陸盤LZ贏有1.3倍

啊頂 無放taliyah卡

Cuzz同Bdd好緊張

Ez jg